啲女今晚着到咁淫想點

短裙+黑絲

我入到嚟

想大肚

我都問左樓主伯母今日着到咁淫想點
佢話想我老強佢

把聲勁溫柔

不孝有三 無圖為大

俾老細屌囉，問黎都多餘

梁家輝

唔好比我見到你真人 一定打撚到你仆街

屌你老母臭西

會員編號：#1149
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：對同路人幸災樂禍。

上述資料更新日期：2020/11/26
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。